香港人既核心價值 最後底線係咩 入黎講俾我知

如題

林鄭：只可惜生命是必須妥協

妥佢老母

.